剛買ps4,未玩過無雙

請問邊隻無雙買得過

7算啦

你冇得揀

大蛇

8啦，等你對無雙系列死心